【男女大不同之公投】D男仔究係淡左定係根本唔識？

呢排成日都見到唔同既絲打開POST講D男仔一拍拖就變得好冷淡
男仔話女朋友冷落佢之類相對就少好多 (雖然唔係完全無)

其實究竟通常既情況係：

：男方其實都愛對方，係D女仔太容易無安全感，D男仔又get唔到對方想點
：男方無繼續好好愛對方，追到即高峰，唔識珍惜

有無過來人分享下經驗同睇法？

個人覺得：好多男仔唔珍惜，想珍惜既又唔識點先算係珍惜

會唔會係
女仔經常係咁記住個男仔最落力追佢嘅某幾次
條上限係咁向上搬 好似通脹咁
當上次係90分 今次就想要>90分

我都好想知
究竟係通漲，要求愈黎愈高？
定男仔落力時，其實係做到遠超平時平均值既90分，
但又令人誤會左佢既平均值有90分呢？

咁究竟係令人有誤會既人呃人唔啱，
定係要人有咁高平均值先追到既人既責任呢？

唔係話佢唔愛我，只不過好似少咗考慮我感受，同佢講佢又話好攰

一講就話攰呢件事可能都已經令你覺得無考慮你感受吧？

當然，咁係人都真係會有攰既時候既，
感受到你都體諒佢

同埋你都相信「對方唔係唔愛你」，
其實呢個信心係點黎呢？

我都唔知啊，有時會話掛住我，同我傾電話咁
佢話我成日炆憎，要氹好耐好攰
我平時唔開心都係 想佢陪我耐啲但佢唔制，整嘢食/買嘢送俾佢佢又冇好鍾意咁，唔開我閃卡但又dl勁多av⋯⋯
佢話我唔識控制下情緒，但我拍拖都係想有人照顧關心下我姐

無錯每個人都應該有自己要負既責任，
情緒都應該有自己控制到既範圍，
但大家各自完全自己搞掂自己，
又好似唔知為咩走埋一齊咁

聽你咁講，
似乎喺「互相關心」同「各自應負責任」之間，
男仔女仔好多時有好唔同既定義同界線？
變左你話佢唔關心時，佢話返你照顧唔到自己

咁係咪真係拍拖就唔同左？
有無話拍左幾耐就少左關心咁？

一年咋 又鍾意同我拗，講道理辯論咁
一定要分邊個啱/錯，讓一步都唔得
呢啲時候就好懷疑點解要拍拖

得到手就唔珍惜

有新鮮感梗係會落力 d?
落到手就會懶 d?
都係人之常情啫？

Hi 愛情post必出現既會計C

你意思係新鮮感無左之後就一定無咁落力，
係人之常情所以只能接受？

追到手仲做戲比邊個睇

d女好易縱壞架

總有d要求你做唔到

你啲答案得男人有錯

公女贏 字男輸

我之前嘅 post 有講過，其他人都講過，
愛情像跑步
年少時，大部份人都會用短跑的方式來追逐戀愛
速度產生快感，要更多的快感，只有不停的提升速度。
但成世人流流長，短跑不能跑到尾。
到成熟左，有所覺悟，就會以長跑的方式去跑。長跑的目標不是計算跑得有多快，而是要跑得完。
每一個動作，擺手和踢腿到著地，講求的是慳力，避免受傷。
長跑是悶的，沒有短跑咁刺激。
但只有長跑先跑得到尾，你睇下街上面的老公公老婆婆，有幾多對是用激情來維繫的？
你明白左心態要轉變，但都要伴侶都明再跟你配合先得。
如果佢仍然追求短跑的快感，你冇得迫佢同你一齊去長跑，可能是 timing 不對，亦可能是你未係 trigger 到佢肯去長跑的人。
好多時單方面一下子收慢就是問題的根源，最理想是大家協調去到雙方都覺得舒服的速度慢慢收慢才能繼續跑下去。
謝謝！

巴打意思係追既時候都係需要做下戲，
所以拍拖發現真相之後失望係好正常既事？

啊可能我表達得唔好
我第一個選項係想講可能係主要源自女仔比較無安全感，
第二個選項係主要講男仔無上心好好珍惜

所以唔係想講男仔錯哂既

如果咁講你點諗啊？

咁Ching有無辨法唔縰壞人又令大家有安全感？

放過我啦plz

Ching有見地

或者長跑都有人追求跑得快既，
不過如果期望用短跑既速度跑完全程，
因為想快而用盡氣力而唔可以跑到最尾，
咁就係本末倒置

其實長跑都唔一定悶，跑得遠一齊睇到既風景自然更加多，
只係呢種滿足要多好多堅持先見到

不過我地傾緊既都係有前設既，就係雙方其實都認真跑，
而就算大家都係認真，都會因為目標、速度、節奏唔一致，
而導致唔同既不安感。
如果大家都相信到大家認真，我諗大家都會願意協調節奏既

但正正係呢個前設係其中最難既部份，
有時唔係咁容易分辨一個人係放慢節奏，定係唔願意繼續一齊跑
但至少喺覺對方放慢時，可以探索對方係邊樣先，
而唔需要太快去左好不安既狀態

或者Ching有無分辨呢D既好方法？

用長跑做比喻...
跑跑隔離多咗個人，變咗三人行甚至四人行
好似都無乜所謂咁

點解咁講啊
係咪拍拖拍得有壓力？

黎啲野，自己苦自己食算啦

拍左無耐好似已經無左熱戀期咁，我最concern 個位係一開始已經唔太上心，之後只會更唔上心，不過我好清楚佢愛我，我都好愛佢